.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-DEBUG" "1" "februāris 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-debug \- calibre-debug
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-debug [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Dažādas komandrindas saskarnes noderīgas calibre atkļūdošanai. Bez opcijas
šī komanda palaiž iegulto Python tulku. Indeksēšanai jūs varat arī palaist galveno
calibre GUI, skatītāju un redaktoru atkļūdošanas režīmā.
.sp
Tas ietver arī saskarnes ar dažādām calibre iespējām, kur nav
savu komandrindas rīku, piemēram, fontu apakškopa, e\-grāmatu diferencēšanas rīku u.t.t
.sp
Varat arī izmantot % prog, lai palaistu atsevišķus skriptus. Lai to izdarītu, izmantojiet to šādi:
.sp
\ \ \ \ \fBcalibre\-debug\fP myscript.py \fB\-\-\fP \fB\-\-option1\fP \fB\-\-option2\fP file1 file2 ...
.sp
Viss pēc tam \- tiek nodots skriptam.
.sp
Katru reizi, kad jūs nododat argumentus \fBcalibre\-debug\fP, kam ir atstarpes, pievienojiet argumentus pēdiņās. Piemēram: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIJAS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-simple\-plugin
Pievienot vienkāršu spraudni (tas ir spraudnis, kas sastāv tikai no .py datnes), norādot ceļu uz .py datni ar spraudņa kodu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-command, \-c
Palaist Python kodu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-device\-driver, \-d
Atkļūdot iekārtu noteikšanu
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-default\-programs
(de)reģistrēt calibre no Windows noklusētajām programmām \fI\%\-\-default\-programs\fP = \fB(register|unregister)\fP
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-diff
Palaist calibre salīdzināšanas rīku. Piemēram: calibre\-debug \fI\%\-\-diff\fP file1 file2
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-edit\-book, \-t
Palaist calibre rīku \fB"\fPRediģēt grāmatu\fB"\fP atkļūdošanas režīmā.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-exec\-file, \-e
Palaist Python kodu failā.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-explode\-book, \-x
Atvērt grāmatu norādītajā direktorijā. Izmantot: \-x file.epub output_dir Eksportēt grāmatu un metadatu kolekciju kā HTML failu, ko jūs varat rediģēt, izmantojot standarta HTML rediģēšanas rīkus. Strādā ar EPUB, AZW3, HTMLZ un DOCX failiem.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-export\-all\-calibre\-data
Export all calibre data (books/settings/plugins). Normally, you will be asked for the export dir and the libraries to export. You can also specify them as command line arguments to skip the questions. Use absolute paths for the export directory and libraries. The special keyword \fB"\fPall\fB"\fP can be used to export all libraries.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui, \-g
Palaist grafisko saskarni atkļūdošanas režīmā. Atkļūdošanas informācija tiek izvadīta uz stdout ierīcēm stderr.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-gui\-debug
Palaist grafisko saskarni ar atkļūdošanas konsoli, rakstot atkļūdošanas žurnālu norādītajā mapē. Tikai iekšējai lietošanai; izmantojiet \-g papildiespēju, lai palaistu grafisko saskarni atkļūdošanas režīmā.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
parādīt šo palīdzības paziņojumu un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-implode\-book, \-i
Izlabot iepriekš atvērto grāmatu. Izmanto: \-i output_dir file.epub Importēt grāmatu no output_dir failiem, kas, iespējams, ir izveidoti, izmantojot iepriekšējo izsaukumu \fI\%\-\-explode\-book\fP\&. Noteikti norādiet to pašu faila tipu, kāds tika izmantots atverot.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-import\-calibre\-data
Impotēt iepriekš eksportētos calibre datus
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-inspect\-mobi, \-m
Pārbaudīt MOBI datni(es) norādītajā(s) mapē(s)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-paths
Izvades ceļi vajadzīgi, lai iestatītu Calibre vidi
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-reinitialize\-db
Atkārtoti izveidot Calibre SQLite datubāzi norādītajā ceļā. Noderīgi, lai atjaunotu sabojātas datubāzes gadījumā.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-run\-plugin, \-r
Palaist spraudni, kas nodrošina komandrindas saskarni. Piemēram: calibre\-debug \-r \fB"\fPAdd Books\fB"\fP \fB\-\-\fP file1 \fB\-\-option1\fP Viss, kas atrodas aiz \fB\-\-\fP tiks nodots spraudnim kā argumenti.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Izsauc darbojošās Calibre procesa, ja tāds pastāv, apturēšanu. Ņemiet vērā \- ja notiek darbu izpilde, tie tiks pārtraukti bez paziņojuma, tādēļ lietojiet ar piesardzību.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subset\-font, \-f
Iegult norādītā fonta apakškopu. Izmantojiet \fB\-\-\fP pēc šī papildiespējas, lai nodotu to tālāk apakškopu veidojošajai lietonei.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-test\-build
Pārbaudīt bināros moduļus laidienā
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
parādīt programmas versijas numuru un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-viewer, \-w
Palaist e\-grāmatu lasītāju atkļūdošanas režīmā
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
